手提攝錄機

新手想買攝錄機，拍4k 嘅，budget 5000 左右，請問有無巴打可推介？
如果有價錢平啲嘅都可

gx85?